[
    {
        "randomId": 69
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    }
]